[阿公搵仔]有冇人知斌仔依家點？？

警黑合作食屎
但係唔好唔記得你老味上環開左36槍呀
btw7.27見